如果比港鐵捉到用綠卡 張罰款可以幾耐唔交

今日入閘唔小心 俾人捉到

點比人捉？

慘 咩站呀？

直到佢寄信俾你

本身同個朋友吹緊水 入閘之後先發覺成班人伏喺到
條友就問我拎八達通 但我俾咗學生八達通佢
佢話冇入閘紀錄就要罰

呢個唔方便講啊

我知 但係我想知可以拖幾耐

大約幾耐會寄信？

咁姐係佢部機壞左。

要跑走呀

其實好難

500比佢當月票啦 下次小心啲

長跳未比人捉過
有金錢困難？

無金錢困難 但想拖耐d

都成個月先收到

做咩唔畀假地址

都抄咗身分證

班人著咩衫？會唔會便衣？

一個月

利申 啱啱交了

咁都比人捉到抵你交啦

即刻屌返佢部機壞有冇得諗

葵芳 九龍塘 調景嶺 天后 筲箕灣 利東 南昌 沙田 烏溪沙

呢堆中唔中

以我n年前冇帶學生八達通用咗特惠飛嘅經驗俾人捉到嘅經驗
2012俾人捉，我拖到2018先咗小額錢債法庭上庭交錢，收多咗我額外30蚊行政費（本身已經miss咗一次法庭傳召）

c打係9鐵做？

只係代表你呢段時間無出境

班仆街睇實你入閘架，你話有冇得諗？

唔係，呢段時間我加埋喺外國既時間兩年，出過三次境

應該係出咗六七次至啱
嗰陣應該真係好鬆，尤其我呢啲咁既細case
而家呢啲時勢捉人可能會緊好多

佢部機壞鳩左囉
死口唔認吹得你漲？唔通搜你身

唔好再害人啦
一係跑走一係比錢
唔認就變左告/搵黑警搜身

仲唔走？

我哋有group報邊度有查飛

你咁柒
厚面皮啲啦

戇鳩，又冇人睇到啊睇到你用綠色咭，人哋查飛咪比張正常八達通去查囉

想入

我琴日都唔小心比狗咬到 唔肯比$500
之後隻查飛狗報警搜身 焗住交張綠卡同身份証
最後佢直接開張擬檢控通知書比我 但我比左假地址&電話
我可以有咩跟進?

求入

唔係想屌返你 但我就係拎張學生八達通比佢

我自問身形算高大 但真係唔係咁易走

巴打你收白色罰單定擬檢控通知書？

你嗰陣有冇扮唔知學生要買成人飛？
或者講普通話扮蟈人？

學生都唔通融呢間公司真垃圾

冇，諗住扮唔知都冇用，佢哋擺到明係捕撚住喺到追quota
同埋我嗰日要去考dse oral冇心思走去扮嘢 (早咗個半鐘去考場)，諗住老老實實搞掂佢就算，不過我畀咗假地址，因為咁佢勁耐之後先追查到我真地址(大概5年後)再出傳票

好多人高大走甩 剩係得你高大？

緊係拖返十年八年先交

其實係怕閘入面嘅便衣

我都比人捉到今日
直接比左500就走

點解會查到真地址

我都想知 可能係經我張學生八達通既申請資料搵返？

除非你跳閘走，因為對方會係閘內埋伏。

比個例子我唔該 唔好喺到空口說白話

如果捭假地址，下次再被捉，會直接CALL👮。

輕鐵著制服、重鐵著便服、東鐵綫頭等著制服。

我見有人話入閘機有盞燈係比職員睇係用咩優惠入閘
係真？

無。對方只會叫你根據檢控書上的通訊方法上訴。

仲有嗰陣我填地址嗰陣，啲黃衫拎撚住本地圖嚟對，驚我亂作一個唔存在既地址 不過當然如果個地址真係存在，咁佢都吹你唔漲

求加

扮低能是無用的。

佢梗係知你咩料。你講咩都冇用
佢只會跟着港鐵附例上面啲條款罰你

痴線 佢部機有問題check唔到都要罰?
你有拍卡入閘架嘛 如果唔係點入閘?

真。
職員優惠、長者、學生小童顯示方式都會與成人不同。

求入乘2

你試下睇清楚我個標題先巴打 ...

我有兩張八達通 平時入閘用綠
咁點解我會比張學生八達通佢check 係因為如果捉到用綠卡佢會收埋張綠卡 所以我就比張學生八達通佢

可唔可以唔寫自己啲資料

當然可以唔寫 但你一比人捉到嗰陣已經叫你交身分證

電話地址嗰D呢？
利申：未試過比人捉
真係唔好彩比人捉到跑唔切嗰陣都知可以點做好

唔會跑唔切 睇下你厚唔厚臉皮

冇用 比人捉到 一係跑走 唔係就乖乖地比$500
同埋你比左學生八達通佢查
你再比假電話同地址都冇用
因為你申請學生八達通果時填咗表 有哂你資料

同佢嘈，更加冇用
依家你講乜佢都唔會信 只會同你講可以上訴

所以斷正果時 唔想比500 就跑 唔跑就乖乖地比錢

咁渣ga
申利：試過喺某個大站畀五六隻職員追都跑得甩

有次元朗見有人比人查 即刻行去閘嘟返出去
依招可能有用比少次500

咪試下亂試驚咩

我上次起ssp都係咁，直接走乜都冇俾佢睇
啲小黃人落到月台就冇再追過去

未離開黨鐵範圍都可以捉你

第一，唔洗出示身份證
佢無權睇你身份證，身份證係敏感個人資料黎

俾人捉到，如果唔逃走既
有2個選擇
1) 即場交500蚊
2) 話你無錢，咁佢就寄信俾你去追

呢個時候，你就可以俾假地址
因為佢無權，亦都查唔到你地址既真假
緊張唔小心將 11樓寫錯做 1樓都得架

咁佢封信寄錯地址，你咪交唔到錢囉
咁你又一直都唔交錢喎(收唔到信)
佢有機會法律途徑告你(仲係寄緊錯地址)

就算真係唔知點樣搵到你地址
真係叫係上庭

只要你上庭前交返罰款 500蚊
咁就完事

n年前都係學生買左小童比人捉 條友叫我比左先
之後寫返封信比港鐵 後來退返比我

佢唔會查到你係真定假地址

就算報狗都無用
報狗我都係唔洗俾地址

狗唔會知道你地址

有冇人試過寄信同佢拗

會查到有冇出閘記錄

前線好多黃

試過有人叫停我
我唔知佢咩料 頭也不回跑去另一邊跳返出閘
暢通無阻

我估佢係唔敢走

7年前好似比佢抄過

求加入

巴打有睇字呀，就係叫你正當質疑返佢轉頭

咁你有八達通卡，入左閘但又無記錄
除非你跳閘，咁要證明你跳閘咪叫佢睇 cctv

如果唔係既話，100%係部閘機壞
咪屈鳩返佢轉頭囉，你明唔明呀

同埋呀
講真成日好多廢老唔知點解拍完張卡以為拍唔到走左去
咁下一個入咪用左佢個記錄囉

又或者呢個我親身例子
前面拍卡果個壞卡，入唔到
但我係佢後面，太早拍卡，變左幫左佢拍卡入閘
反而我自己入唔到閘

好撚多原因架嘛
黨鐵啲機宜家又俾人打撚爆哂
感應唔到有幾出奇

幾撚大都唔認係自己既錯啦

巴打真知我心

我自知自己理愧 唔好意思坳

講左幾多次
你班廢物唔敢跑就咪撚用 比錢人賺

又唔好咁講 手足都講左計返其實都賺左

理咩虧，痴撚錄
擺撚到明就唔會俾錢架啦
唔打爆你黨鐵咪算係咁囉

利申，8月中到宜家，每一日都搭黨鐵
每一日都跳
831條片一日未公開
呢一世我都唔會俾錢，屌佢老母
我行得正企得正添呀

支持

咩例子 淆底咪用返正常卡啦柒頭
跑得幾快跑甩

算啦 我都交左 唔好俾資料仲好

聽講即時比唔會抄資料 有時既然都要比都係唔好比港共有你咁多資料好

無例子就收檔啦 我夠可以話好多人比人捉啦
On99

好似會寄傳票去你個假地址到 去到某個日期唔交就會搵法庭通緝你？
利申唔肯定

利申之前都比人捉過幾次
2年前既事
有啲巴打話可以同佢地argue係入閘機既問題
其實係佢地會望住你入閘
當然佢地亦都會target有特惠票既人(長者同學生同兒童都會著燈同有特惠聲)
之後當你行左幾步 佢就會話要check你八達通
就算你比左正價既八達通比佢查
佢有部手提既機可以即刻查你上一次既入閘紀錄
之後佢就會話冇你頭先個入閘紀錄
就算你死口話頭先係用依張
佢都只會話冇紀錄
到最後你唔想煩 可能你就會比你拍入閘個張佢睇
佢會問你有冇500即比 冇就要登記遲啲比番
之後佢就會帶你入房又話要身分證又要地址
搞完一輪 佢就會同你一齊
拎你個張”違規”既八達通去客務中心到取消頭先個入閘紀錄
再叫你重新入閘
如果你真係學生佢咪還番張卡比你

我三年仲未交

小額錢債判左都可以唔交架
等到佢出律師再上庭
臨上庭前先交就得

其實應該跑，不過都落哂嘢冇得救了。
問啲跳閘基金幫手。

佢會叫你一星期內去番客務中心交錢
唔交既結局上面都有人講左
其實連登之前有排都有開post批鬥查飛狗
有教點分咩人係查飛狗
其實用得廢老卡 入閘前就真係要望清楚環境
當然比左錢交左學費就會醒目

怯你就輸成世

其實可以跳閘 D查飛狗都係欺善怕惡
見你兇狠少少都唔敢搞你
試過屌到兩隻查飛狗成個站都聽到
跟住佢地企返去扮冇事發生

係咪講緊附例特檢隊

真係講左幾廿萬次
見到就無視直接跑走
仲係有人中伏

巴打入唔入得

好似即pay唔洗show is

樓上有人貼咗啦 個group唔係我嘅
我唔係幾好意思貼人哋條link出嚟

寫信 可以有排拖

我知呀 我有見到
我意思係既然你唔攞出嚟佢就唔知有綠卡存在
咁你咪話自己嘟左學生飛但佢冇記錄囉

你有無咁笨柒呀話比就比
屌完佢老母之後行左去就得啦

佢冇權睇你身份證

講得真係輕鬆佢地黃衫加藍衫最小7個人圍住你

淆底就認啦廢柴

查飛狗係用來屌

未有721 831之前已經成日屌柒啲查飛狗老母
而家直頭錢都唔撚比

都未出過事

無話自己唔係淆底喎

你都戇鳩
我單拖屌幾件查飛狗嗰陣你都未撚戒奶啦

得啦型啦威啦

唔好彩被捉即刻兜口兜面屌柒佢係機壞啦
甚至大鳩佢要求即刻翻睇CCTV(查飛狗一般冇權睇)

比D氣勢得唔得，而家已經唔係叫我屌狗，查飛狗黎咋

黃+藍都有

要講幾撚多次班仆街係得件制服係黃色
係黃就唔會捉鳩你，隻眼開隻眼閉啦

我意思係黃衫加藍衫都有 唔係淨係得查飛狗

下次見到佢地好走啦
唔好聽佢地講野

唔好講笑 真係有人試過

我有一次諗住唔理 但係當我唔理嘅時候 成個閘入面至小10個人圍住我

被圍就真係RIP
而家搭得黨鐵都係藍屍多
難D有手足黎營救

認真問
依家各MTR車站買長者卡要唔要填form?

認真
文明社會一個屌10個真係唔係咩問題
又唔係叫你打10個
你理直氣壯屌鳩佢 屌到連佢都覺得自己錯
咁咪可以瀟灑地走

其實最好就用兩張八達通一張正常一張綠卡
入閘拍晒兩張，出閘只拍綠卡

好多人同你一樣啦認為自己好撚威？
跑唔甩又要懶醒咪抵罰啦柒頭

認真，試下攞張罰款收據俾612 clam

冇出閘紀錄下一次入閘會車票失效
要拎去客務中心搞/ssp機搞你整得幾多次

Onl9

你up乜鳩啊？ 我有話自己好威？有懶醒？
我咪柒咗之後問人哋可以幾耐唔交囉
無啦啦入嚟亂吠

咪由佢失效，反正就好安全
咁當然最簡單就係望清楚先好入
利申：做黨鐵見到跳閘衝閘綠卡都唔理

咁之後點

弱智冇眼睇 肯定寫咗真地址一定走唔甩
睇你冇得唔交

邊L度有呀

通常咁講張證都無紅線
有紅線果班見到好似獅子見到獵物咁

on99 你邊隻眼睇到我話會唔交
擘大你隻屎眼睇清楚個標題啦好嘛

正確 不過真係會開心
我條女都用緊綠卡

拖到佢出信比你

屌 同樓主一樣 我係喺藍田站俾人圍 啱啱交咗500 位屌

樓主 pin呢個留言啦
一係唔理佢直接跑走
一係扮比證趁佢唔為意 再跑走
一係直接比500蚊佢 走 唔留資料
一係比資料 交罰款 但唔好比假資料 佢遲早搵番你 都煩

比其他證/扮野 冇用d
仲煩到自己

今日？

笑話一則
黨鐵前線係深黃

抵死

On9 小額唔係刑事無通緝架 差人錢最多要你破產 唔會拉你坐監 9up master

唔認完一定係企定定喺度同佢據理力爭啦

假地址電話
唔使比身份證
唔使比佢check直接跑走

又一個唔跟指示又要問嘅人好煩

原來你覺得自己理虧
咁你要清楚自己每做嘅一行動嘅意義

又一件冇睇攻略嘅戇鳩
咁就唔好上嚟問嚟
煩到癲

好多年前比港鐵查飛狗捉左 到而家仲未交大概5年到

有無咁堅

同佢隻抽

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真心想問其實真係可以睇部機或者聽聲分得出你係用長者定學生八達通？

一樣聲

大概四年前 仲係中學生個時俾人捉過 但太驚 唔知係咪填錯地址定點 唔記得有無收到信 去搞八達通個事又無叫我交返 都唔知交唔交好

兩年前既重未交

有追你交先算啦

係 除左聲會唔同 係入左閘之後 你望返個閘機 會有盞燈仔 就係個度睇

已經唔記得有無寄過信黎 個時就考dse唔得閒理住 最近先諗返起 原來已經咁耐

特惠 聲 燈 都一樣

拎傷殘津貼大條道理用2蚊

屌你好撚型啦得未呀
又唔係個個俾人兇嘅時候都夠膽兇返轉頭
會驚人之常情啦

講粗口最高罰$2000
屌還屌
唔好用屌尻撚柒閪嚟屌

之前試過諗住用綠卡入閘
而我一邊戴住airpod一邊拍卡一邊順勢用手推枝通
好啦 因為我順勢用手推枝通 又因為我戴耳機聽唔到聲 到出閘先發現原來我拍唔到卡冇入閘 就咁推左閘入去

唔交就出信比你 再唔交就法庭見

有冇人真係咁俾佢罰過兩千至得架？

好似唔知邊度睇過有人試過講粗口屌職員被罰$500

Check咗最高五千先啱

罰過$1500

以一上訴案例說明之：一名乘客因事以粗言穢語責?一名港鐵職員。該職員向該乘客表示在港鐵範圍內不可講粗口，否則該乘客將會被檢控。

該乘客沒有理會，並繼續用粗穢的言語責罵職員。最後，該乘客被檢控並經審訊後被定罪及被罰款港幣一千五百元（上訴案件編號：HCMA 641/2010）。

如果即刻扮藍絲口吻話班曱甴打壞曬啲閘機
起勢咁屌
有冇可能甩身

no

你老味柒少陣
唔知又要學人鳩嗡

你哋人品唔好

如果係真，咁呢個方法最好

唔好意思 我屌左佢哋咁多年 一個仙都無比過佢哋

理虧咁你唔好搭黨鐵啦

咁撚淆底就咪撚學人搭地鐵啦

同上面有個巴打一樣出擬撿控通知書告多咗條 後尾冇follow

去青山申請多張綠卡

屌你真係好撚煩 點解要將呢個世界所有嘢啲標準set到同你一樣咁高

On lun 9走啦

咁撚樣都叫高標準
已經唔係叫你出去勇武
跳下閘 屌下查飛狗咋喎

咁樣嘅小衝突都驚喺呢個年代直頭咪撚出街啦大佬

我係收擬檢控通知書嗰位 你後尾點樣冇follow？
想問下如果黨鐵出到信比我叫我上小額法庭 係咪上庭前交返$500就唔洗上庭？

係一個絲打 not me 唔太清楚

對你嚟講叫小衝突唔代表對每個人都係
你夠膽捉住啲高你30cm嘅人嚟屌唔係個個都敢
我唔否認做唔到嘅人無用 只係覺得你做到都唔使懶係高人一等咁

交咗去，用多幾次綠卡就賺返

唔洗交 你唔交成奈你唔何

而家有冇跳閘基金?

好似冇 我都想有
$500對學生嚟講已經唔係小數目
我仲要搞到收擬檢控通知 萬一到時上庭收$5000我真係唔知點算好

點解會5000？

之前睇過唔記得邊個po有幾位巴打話如果搞到上庭就有機會唔係罰500咁簡單

同事

查飛狗就係欺善怕惡，專捉學生

有冇巴打確認到？上面有位巴打就話收到信之後上庭前比都得

呼籲全部用緊學生八達通嘅人俾人捉到就搞大佢，如果唔趕時間，死都唔攞俾佢查記錄，係咁話趕時間，等佢每次捉人成本增加，唔驚嘅勇者仲可以等佢報警，不過小心班狗見你身冇屎都照咬

乜都唔洗 比錢就買到

唔只學生，專捉後生仔女

70蚊一張，實際可用得20

屌啱先比人捉 啱啱瞓醒 無跑走到
可以點？話寫信去覆核解釋睇下接唔接受 但要我比哂身份證同地址。。。求助

講下咩站 咩情況？
等大家知道港鐵有幾負責任

唔好比地址！

鑽石山 我見無人就用 點知有個阿姨stop我 我就話張卡不是我 佢叫我留資料交$ 如果之後寫信解釋翻 公司接受就無事 有冇巴打知可以點？交錢了事？

屌 頭先真係驚 就比了 HKID, address

個人認為 你可以唔駛咁擔心，
試下寫信睇下點，拖住來做

覆核=監警會，唔好發夢
一係即俾5舊，一係即場跑走

唔洗理，殺到埋黎未交。
安心訓教

問題係個個都唔想交

冇錯，上訴根本係多鳩餘浪費時間

捉到就一定要俾冇得走雞架啦

抄左你身份證就夠啦，你住址係真係假已經唔重要

留得青山在，區區500$ 我幫你比啦
最緊要平常心，唔好影響自己。

500對我地D學生黎講唔係小野

死死氣交咗就算

但走甩左就冇事架啦

交咗罰款係咪就冇事？繼續照用

港鐵發言人接受查詢時表示，王小姐可以將罰款信件交回港鐵處理。而對違反港鐵附例的乘客，港鐵會要求他們提供姓名及地址等資料。港鐵發言人續稱，故意提供虛假資料的人士，可被罰款5,000元及入獄6個月。
《港鐵附例》屬香港法例一部份，對於欠交罰款的人士，港鐵有權向入境處追查欠款人資料。

Source: Apple Daily

之前試過收信唔撚理，之後再有準備告上小額錢債嘅寄黎
果時講緊好耐之前，都拖左年幾，而家有冇改就唔知

下次唔好啦 好人好姐學人用綠卡

下次再捉又500？

梗係冇錢先咁做啦

今日我都比人捉左 巴打比左錢未

點解會咁失策俾人捉到架

Diu 我冇做足功課 冇諗過連走都會捉 仲要有兩個黑鬼係前面

出閘都捉人一時時，通常主要捉入閘多，果500你交左佢當學費啦

唯有咁啦... 依家出閘都要望真啲

如果比人捉唔打算反抗既話不如比返正價啦

梗係可以